====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: j ’ ai beaucoup renâclé moi-même avant de passer à l ’ exercice de livrer à l ' urbanisation le plateau de Trappes;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

